楊乃文 BACK TO FAITH 香港演唱會2018

而家先見到有NOTICE今日賣飛, 有冇人會去睇

頂真係而家先知 睇680定企位好

頭先撳仲有d行，買左企位

我都見到 諗住單拖企位算

Aloners assemble

企位要幾早到 未睇過企位

我都想知

收工直接入到去應該就6點半 好似太早

咁你又真係早得滯，我諗早十分鐘去已經排到頭

一條友冇掟去 慢慢食都應該大把時間

Ot返一粒鐘

好緊張 未試過企足全晚

但見佢寫得90分鐘

希望到時氣氛好 佢肯encore多幾首

上次睇lala佢做嘉賓個場勁冷淡

估唔到佢會開香港場 有啲擔心入座率

d飛唔多去, 會唔會最後取消

下唔會啦

買咗企位

單拖企位

上次話黎香港結果取消咗

好似佔中果年

呢次好似第一次香港個人con?

應該係

我而家每日去睇下d銷情

可能企位少人到可以相認
之前睇tanya賣飛都麻麻 不過入座率望落都ok

tanya我最後執平飛入, 都ok有8成
我記得上年台灣個堆你都好多有睇

唔怪得你個名咁熟口面
唔係好多姐 上年好似仲有老師 yoga同閻亦格
lala唔喺香港冇睇

唔係我黎, 不過之前有睇POST成日見到你
yoga你無睇咩?

有睇呀 靜係睇左佢地幾個

係喎我睇錯字

今晚就係喇

好期待

無人

咁大穫

得三個人企緊，但外面都好冷清

好多人而家喺德福上穿梭巴士，唔知係唔係觀眾呢

開始多人
被大陸友包圍

都仲係好少人

應該有6成 一半大陸仔

望住啲紅色空櫈...都幾肉酸...

補多句，好心佢唔好開5/F, 推晒啲人落去企好過

企位氣氛最好
btw屌屌你老母果個老母

但我覺得上面班友都幾投入
氣氛比想像中好，但中間太多吉位同埋擺明公司飛入黎hea睇
btw最後條撚樣嘈乜柒屌鳩佢

唱證據𠴱陣彈簡體字螢幕出黎
最尾有人鬧交定咩
大叫「我有俾錢買飛」

佢好似坐前排俾人捉左出黎，唔知衰咩

條友中間衝去台前對佢舉中指 點解可以由佢喺場入面

右前，左面樓上，後面企面氣氛都幾好。
後面個提字機光到呢...有時仲光過舞台

痴線佬，捉佢出去啦

推開世界的門最後兩句靜哂佢一路屌，唉好撚肉酸

右前得一個起身 好尷尬
好彩買企位 幾開心

talk果陣佢每屌一次我地就尖叫一次

應該捉個條友出去

好短啊想聽我離開我自己

我都好想聽呢首
佢今日狀態好似都麻麻地

係 關唔關觀眾事
但佢搖下搖下個氣場真係型撚到癲左

比我見到咁空同咁多死魚都high唔起啦
不過佢啲歌本身都易出事 應該唔關事

屌喇星點解會咁少人
好多位好尷尬，氣氛又冇
我坐位附近有d中年大陸人，大媽嗰種，唔撚知做乜

Btw佢好撚型唱得好

都係，佢d慢歌又慢又無調好撚痴線
離心力個幾首唱得好過其他舊歌

其實企位氣氛係ok，不過少人

企位真心正，但第一次見企位得咁少人

唔後悔買企位 中間個男fans好投入
如果買坐位應該睇到好冇癮

估唔到第一次睇企位就咁少人 瞓喺到都得

佢平時狀態唔穩既日子多過穩（好似係）
以前睇佢台灣跨年啲表演都係咁上下
佢嗰種唱法有少少走音都好明顯
新碟主打離心力要內斂唱法但都唔係好控制到佢把聲
今晚佢後半段都算係咁喇...
唱埋我給的愛了咗我心願

星星堆滿天一開波就fing燈 見到之前啲人都有fing好滾動
成晚最好氣氛應該係呢首

我係佢隔離
佢話佢每場追住黎睇

我地都喺附近架喇 企位咁少人
其實鳩嗌果陣好多都聽唔到佢地嗌乜

我係前排坐位 咁啱個痴線佬就係我後面通道位叫
不過其實我覺氣氛都ok 前面啲人唔想最後俾個痴線佬打擾氣氛 都幾齊心拍手同少少人浪 阻一阻佢把聲
至少我係前面聽係
但點解咁多大陸人 甚至見到有團係地下集合
好想佢encore

鬆動到可以四圍郁，有d埃住後面個欄睇幾寫意
佢鳩叫佢咩美食博主，紅燒牛肉麵

呢獲無大陸人真係唔洗開都似 感謝黨

因為大陸fans真係特登黎睇佢
頭先同個巴打講 佢開ha氣氛應該好好多 或者隔離music zone 今次咁少人買飛應該冇下次了

原來冇聽錯
我都係埃欄睇 又可以伸下懶腰

太誇張
後面個半場企位得一兩排
佢望落黎應該係好多吉位同一個吉既半場
鄧佢唔開心